有冇人既另一半都係咁？

比較被動好少話想見面，唔鐘意身體接觸，唔會主動攬同kiss你，好少講自己諗乜亦都唔會比人知佢拍緊拖，對於兩個人之間既野好似冇乜所謂咁，但又好多時會就你，生日都會比下驚喜咁

呢種人其實諗緊乜拍拖對呢d 人黎講係乜一回事？有冇d人性格係咁，或者了解呢類型另一半既人可以解釋下，你地點樣相處

利申：手已分，純粹想知呢d人想點，賽後檢討

我有個ex 都係咁 其實唔洗諗到咁複雜 對方純粹係搵個水泡拍下拖 無真正鍾意過你

又唔係缺朋友，何必要再D時間出黎拍拖 ... 唔通真係dry到要拎多個麻煩上身咩

利申：痴身

我都唔鐘意係街攬同錫 一個禮拜都係見一次面

毒女
獨立人士
比人傷過
當你水泡
你太柒

一樣
正解

利申 岩岩比女咁講飛左
你自己好自為知

咁我理解有d 人唔鐘意係街錫同攬既，但佢拖手都麻麻我唔知係咪因為真係會有人唔鐘意身體接觸到咁

一星期一次我係ok, 但如果我唔問就可能兩星期先食到一次飯唉

可能因為我大過佢/佢覺得我好差
但自問樣子正常乾淨整潔，如果太醜，應該拖都拍唔到先係

當你水泡講到出口！？

唔洗下下畫出腸既

唔想俾人知拍緊拖，易d揾下一個

我男朋友係比較低調嘅人，所以係啲人多嘅地方，佢都唔想有咁多身體接觸～但我都會主動拖佢，佢就會唔太鍾意⋯覺得我好癡佢⋯我而家考慮緊下次去街個時都係唔拖佢佢有咩反應先得樓主個類人真係未見識過，但feel到佢好似未去到好愛你咁？

我可以話你聽，佢唔會有反應你唔拖佢佢仲自在

我個類人同你仔仔似唔似，佢都話係想低調，但低調到完全唔敢比人知 ... 我係有d hurt

我都拍到係咁

你依家點？你覺得咁樣其實有冇問題，有冇同對方傾過？

我都覺得佢係唔會有反應但係人少嘅地方又會拖實返我...不過都會覺得好似啲唔公開得嘅戀情咁係戲院睇戲個時拖佢佢都覺得我好誇張 覺得我好癡佢

睇戲拖手都嚇親又誇張左wo .... 係咪好少拍拖經驗？所以先咁

咁你男友至少會主動拖返你，都好既

係啊⋯佢都算係第一次拍拖啊～
你個個未試過主動拖你
其實咁樣令人好質疑佢鍾唔鍾意我

佢覺得冇問題我最近都忙
唔想理住先
但感情淡左好多

一齊不易 好好珍惜，唔好學我
雙方都要正視個問題去解決，你地係咪生活上冇乜驚喜/火花

冇啊

A0
有好感
唔知自己想點
試下
點知

你咪試下做多步睇下佢點lo, 講真睇你自己接唔接受到佢咁cool